點先可以清宿便

呢半年都係keep住2-3日先去到一次
每次痾得好少
個肚本來平而家好脹 又實
食過麒麟果 係食完痾一次 之後又冇

肥過碌蔗

食譚仔特辣

2-3日痾一次唔係好正常咩

黑人

平時一日一次 食完早餐就有2大條蕉咁

而家真係肥過碌遮

唔正常，一日應該最少有一次

冇用

有時3-4日先有

食蕉食菜，你已經無乜屙仲食譚仔係咪想屎

首先你點知自己有宿便

灌腸

一起身狂飲水, 再加杯啡,之後不斷深呼吸, 冥想調大腸每一mm嘅肌肉都不斷抽搐

已經食好多菜 又成日飲水

食咁多痾咁少 啲屎唔係宿便咁去左邊

麒麟果，一個搞掂

真定假

冇呀！！！

瀉藥囉

肯食早餐就有得屙，對我黎講，但近排份量都好少，好不爽

唔好話宿便，大腸屙小腸，小腸再屙番大腸都仲得！
執定行李入廁所Check in啦

每日都有得屙屎真係好舒服

我食麥皮做早餐

一日一個

你就好

都係飲食同運動入手

麥皮溝一條條既纖維條食

其實最撚健康班友一日三餐就應該兩至三次

一日要柯三次去旅行果陣勁撚慘

做sit up,幫助腸道蠕動

試下飲普洱茶

利申：日日有屎柯

長遠都係會搞到腹瀉黎清腸胃

食酵素

一日三次🤘

飲鹽水，即刻有得屙

一起身飲500ml熱水先再食野
一得閒就飲水 最好熱水 包有得去

有隻係ig 成日見到人賣，試過食一次，肚痛到仆街，痾到仆街，樓主都睇下身邊有冇朋友食，問佢攞一包

麒麟果加跑步加暖水

飲水飲咖啡食香蕉

利申:啱啱飲完咖啡即屙兩大條

會死人 唔好試

以前有一排同你一樣 依家keep住每日夜晚一蕉 儘量每日有菜食 早上起身飲杯暖水 最主要係養成固定時間爆石

食多d有水溶性纖維既野，例如麥皮
平時再多d食菜
再飯後食益生菌supplement

我有食開酵素，試過2-3隻，有隻會痾到仆街，其他又冇事。食左會好d囉，不過主要係想吸收蔬果營養先食

多謝大家 今晚食 聽日再報告

Klean prep

唔夠氣 屙唔出屎

食菜大量

蘋果果膠

有無節食
無點食野就無屎屙

食一隻藥叫做Klean Prep

飲蘆薈汁, 可以幫助排便, 我屋企人都有飲,日日有得去
我有隻牌子產品可以介紹你,想知道多啲可以PM我

飲暖水、食乳酪、
多食菜、少食肉，
飯後散步。

竟然有人係冇一日一屎

食m記早餐

Po出黎唔得咩

對唔住囉

same
睇日本醫療節目，呢個topic睇過幾次
都話1~3日係正常

正常食量

你牛奶敏感only

照腸鏡個啲

每次都好少

試下去做照大腸檢查 前一晚醫生要你飲瀉藥
果晚不停痾 第二日照 條腸乜宿便都見唔到

朝早空肚飲杯蘋果醋

我以前都好正常
唔知搞咩早幾個月開始同樓主一樣情況
每次去都係少量。。。

個個唔同
我食火龍果 黃金果都唔痾
我飲壺普洱茶即刻痾d又酸又臭既宿便

去醫院偷klean prep

巴打睇睇醫生好

瘋狂橙

早上咖啡 午餐麥皮 順暢到不得了

唔掂就打孖黎，36個鐘唔使離開個廁所

全部都係水黎 變左流失水份on99
仲要瞓瞓下教都要去屙

飲乳果糖

lm

節食 飲多水

無啦啦比人爆菊花

同路人

我去酒精飲茶都會

search green powder
飲完食d 麥皮 簡單早餐
一星期二 三 次
夜晚食好多菜

有冇做運動
水果、蔬菜、水同運動

奶茶咖啡屙唔靚屎
泡菜屙靚屎

拆開花灑
入水、放水
每日一次

西梅汁 通便神器
記得係地捫西梅汁

如果你食埋麒麟果西梅汁都痾極唔出 認真要睇醫生問下
可能係腸有問題嘅徵兆

食乳酪

自插屎眼 刺激肛門括約肌 跟住就噴屎

麒麟果

有解決方法記得講我知
btw試過早餐一盒奶食個包就搞掂
但一時得一時唔得

做sit up

五青汁
效果唔錯

野菜生活既伴餐蔬菜汁

買左支bless通便果汁加麒麟果今晚食

首先,唔好成日坐

番工成日行行企企

Get black

西梅汁加食辣野

呢d叫便秘

台女便秘7日宿便卡肛 醫生忍臭人手挖糞

見到你呢個post之後突然間急屎

痾啦

食蕃薯/ 秋葵 / 辣野 / 經常飲水 / 食高纖維食物

就有得屙

飲西梅汁

你有得屙未 暢快了

未

西梅汁

試下飲咖啡 會剌激條腸
食乳酪
食油膩野 例如麥當勞早餐

最後教你一招
沖涼搽左番梘，隻手揸拳頭，由上向下推肚

呢排食緊fancl隻清內脂嘅丸，瘦就唔多覺，不過宿便清哂咁濟，今朝啲屎靚到幾乎唔洗抆

以前讀書壓力大
成日便秘
然後我上網睇
朝早起身
空肚一次過飲500毫升鹽水
（唔記得落鹽份量，總之就係有鹹味，但係唔會喊到飲唔到落口就得）
過一個鐘，由無屎意變輕瀉
試試佢

利申：鹽水好撚難飲

食屎

我對奶敏感，一飲奶茶咖啡就好似開咗水喉咁

陣間試下

我之前清水斷食左10日，
頭5日每朝都飲，大概係1L水加4,5 tsp鹽
刮腸刮到係屙黑水，好爽
完全係咁多年嚟嘅老舊廢物

咁勁 咁停左食痾唔痾到

我一日2-3次

呢個係最後方法
過埋今晚就飲

終於有人講

會唔會搞肚痛 驚番番下工急到賴

飲過了 都冇咩作用 飲完就痾一次
之前就冇

真心牛奶沖麥皮係work

起身空肚飲凍牛奶
兩三個鐘見效

啱啱先食緊第一個星期乍，頭幾日屙到仆街 喺條街搵幾次廁所，佢又唔係肚痛嗰種，係真心急屎
過渡咗就覺得好爽

我諗係關我番工要番shift事

無用？我便秘成個星期 第一日隊半支 屙左好多 第二日隊埋個半支 即時好似急性腸胃炎咁係咁屙 走唔出廁所門口

我見佢有好多款 有冇link

我溝水飲 就咁飲好難飲

運動習慣

真, 我信教唔撚講大話

試過斷食16/8 平時一日一屎可能會變左2日一屎
但係會特別臭 好撚正 好似清左腸胃咁

on9到你……
當飲中藥咁 唔透氣一啖隊哂佢咪得

偏門方法：三罐大啤以上
正常方法：食泡菜， 食多d菜 飲多d水

一日兩次先叫好

朝早飲檸蜜

要放假先得wo
飲完搞肚痛番唔到工

link？

早餐飲茶走 通常痾到gur gur聲

都唔平 有用就抵了

茶走好肥加

少但幼唔幼先

一時時 一時大舊 一時幼

邊度有得買

係架，早排去日本見到周圍都有賣咪試下，本身都有啲肉赤唔想買

每朝一起身，即時灌一大杯水，開工前一定要食野，包你中午前一定有屎痾

番早番7點 次次番工趕頭趕命咁 番到去先食早餐

食菜食生果
做腹部運動郁下，唔好成日坐
一定有得屙

係日本好多人買加？

1日1屎唔係仲好咩

會！！！
weekend喺屋企先好做
唔痛就係會急到賴嗰種，仲要屙567次先清

咁唔知喎，但行過十間藥妝十間都有囉

要有2日假先得

所有方法都唔得就買黎食
多謝分享

兩三日一次屙好多就正常，好似樓主咁屙少少就係便秘

驗身先
可能純粹生活壓力

食百里香有冇用？

半年前body check好健康

中非打？

返工嗰邊間餐廳 我有時會食佢個馬拉盞炒通菜加碗飯 大大碟菜啪撚哂 次次食完返公司屙大大條嘅屎好滿足

係咪油得滯

次次㩒入嚟呢啲po都要好小心

點解

都有啲不過我都唔係日日有屎屙係有時食得多菜嗰排先正常

偽科學 其實跟本冇宿便呢樣嘢

herbalife打手

我未食過。見到咁多打手Post費撚事去試。

認真食紫菜
好高纖維

當然最好食啲無鹽、添加劑嗰啲
本身腸胃怕豆類、麥類嘅人最啱食
同埋蓮藕都好高纖

西梅汁 我阿媽痾到仆街

咁你要食多啲啦

請指教

蓮藕我好鐘意食

完全冇興趣

琴晚睇“恐怖醫學"， 講便秘既人，體內好多甲烷氣體， 令到腸道老化， 唔識郁而便秘， 但原來便秘係因為空腹時間唔夠8小時， 即係相隔8小時進食， 正常訓覺有8小時都夠， 除非12點食消夜， 6，7點起身食早餐， 咁就唔夠8小時， 食多多菜都無用， 其次係趴係度訓10分鐘，壓住個肚， 已經可刺激腸道郁動!有便秘既jm， 可以試試， 我見節目4-7日秘便的人， 趴係度10分鐘已經有料到有得

試吓

扒緊係度玩電話

乜有人唔係朝早一次夜晚一次

健康既人一日兩次

起身飲一大杯暖水 早餐要食飽就自自然然有屎痾

利申 : 每日早晚痾靚屎

食益生菌

係咪依隻

樓主平時食唔食辣

yes 上面有傾到

食加

我平時都有食 長期便秘 努力戒辣又失敗

我都想知 萬寧有冇

每日食一個橙

便秘呀！

用油灌腸

講真⋯多飲水
上下午各700ml

樓豬需要我來幫手嗎?

依隻萬寧有冇得買

好問題，我喺日本買

真心 樓主濕寒 戒凍野加做少少運動就得
利申 過來人

兩至三日先屙一次個口應該臭到仆街

利伸 一日兩次

認真
Black coffee

樓主試下定時定候去廁所坐
堅持一個星期左右
之後既日子差唔多夠鐘就會想屙屎

唔食肉一兩日試下

食多d蔬果同飲多d水 水係會幫助你排毒 一日最少都1000ml啦
唔好咁夜訓等d身體器官可以運行

可唔可以講下 點斷食 完全唔食野？

去食肥媽介紹嘅魚生

一日屙幾次嗰班友應該有腸易激綜合症
正常一日屙一次乜都夠，除非你腸胃炎

我都係每日一早飲一杯咖啡馬上黎料

M記奶茶咖啡即刻見效

因為鹽水係鹼水 鹼性有助排便

M記啲咖啡飲到我肚痛，都唔知係咪太多咖啡因

肯定少食菜啦

有排返大陸 農家樂 無野岩食
日日食一盤燉蘑菇 白色果種
痾果陣真係壯觀 火車過隧道咁共一聲
成條手臂咁粗咁大咁長既屎 乜撚都痾哂出黎

比我屌

多高纖維菜 少肉
高纖維生果 eg 香蕉
飲好撚多水 3.5-4L
做帶氧運動
如有需要可以食health supplement I.e. probiotic

利申：一日柯2-3次健康屎

麒麟果一隻
西梅汁一支

之前見營養師
佢話一日一次查實都唔係好夠
一日兩次先叫正常
當然一日3-4次就太多啦
最緊要係啲是係健康屎

無效就double

洗腸

朝早起身趴喺度（空肚，最好唔飲水，如果想飲一定要暖水），搵枕頭薦住個肚，趴7-10分鐘，之後就會想痾

利申：純個人經驗，唔知係咪人人都啱用

我係間唔中便秘 間唔中肚痾
有時一日三次 有時兩三日先一次 每個禮拜六日唔洗出街就會瘋狂食西梅搞到痾爛屎清一清
其實痾完屎真係好似重獲新生咁爽 最理想都係每朝早痾完先去返工 舒服到

食多d菜，屙到你唔想屙

情況同樓主一模一樣都係依半年先開始
跟住其他人話因為我少郁動成日坐先會咁
但我想講我對上五年都係冇乜運動但點解以前都冇事係依半年先咁

攪緊姐 攪完就屙

清緊宿便應你
利申 日清

俾條大屌插屎眼
應該會將啲宿便一次過屙出嚟

食奇亞籽 之前都係keep住幾日一次，食左之後通常一日一次 有時一日兩次。 前排懶買冇食，即刻又幾日一次。 上星期買返，基本上都日日最少次

有食開 連續食左四個月
唔覺得痾多左屎
反而食到後尾會胃痛 停左食

Fancl門市有得賣

Plum Juice

試下飲啲乳酪增加腸道活動

planking

超掂

你做緊時個肚狂震嗰下真係會震撚晒20 日屎出去

我都係諗住食完一個月睇睇點，唔會keep住食

食多d啱產地既麒麟果

好貴

我試過 成個感覺根本係肚痾個陣有既感覺

冇乳糖不耐
啪1L都冇事

仲未有人講西梅汁？

屙住屎睇呢個post
好爽

岩岩食左個橙

1-3日屙一次都算正常 主要睇你個人習慣

沖涼嗰陣塞條水喉入屎眼五秒再蚊出黎

點解係熱水?

去歐洲啲廁所都叫乾淨啲
屌你去東南亞嘅話真係玩撚完

飲奶茶

M記奶茶

但係而家醫學界/營養師叫人少食多餐

之前有個朋友問我日日有屎屙係咪唔正常
佢話佢之前係一星期屙一次

有冇生哂暗瘡

屙得是福

利申早晚都有屙無定時

樓豬趴咗未

我都係
之前隊成枝 個肚咕咕聲 但完全冇屙過

大麥若葉
有冇飲過?

可以試下好似去照腸鏡之前咁
食清d再飲瀉藥同大量水
包清

對於我黎講冇乜用

你覺得食3個橙要疴返3個橙咁大的屎？
宿便係d人誇張左黎sell product
寄生蟲仲大機會

趴左 趴一陣有啲feel
不過趴趴下訓著左
起身冇哂feel

食左2日的野先痾得幾舊仔

我都有睇恐怖醫學，好節目黎，同埋之前佢都有講過便秘的
好似分2種便秘，一種係你越食得多菜，越多不溶性纖維，d屎就越大越硬，反而會仲難去，呢種情況，應該食水溶性纖維同 黃豆粉

咁誇張

我啲屎一時好硬一時好濕

你平時飲得多唔多水?
會唔會成日覺得唔口乾，飲得多水又覺得滯住係個胃?

正常5-6杯
Exactly你講咁呀
成日想飲多啲水都飲唔落

一日有冇食一碗份量既蔬果?
蕉西梅有冇試過?
如果排便有痛既話不如去睇下醫生?

食完菊花不保

唔痛呀 就係冇feel

通肛

站立對腳分開至摶頭咁闊，雙手叉腰屎忽以上轉圈以下唔好郁，係咁轉十五分鐘就有屎意

而家做

日日去三四次...

一日三次至三日一次都正常

我又係咁早幾個月 開始到宜家 去親都係少量粒粒屎

腸易激症後群

我都係幾日先去到
而且啲屎一係好硬 一係就肚瀉咁樣
試過食麒麟果都冇即刻柯屎
唔知係咪太屎太多塞住哂
要食得飽 或者飲咖啡 先去到
有試過酵素 但唔飲又去唔到
唯有逼自己飲多啲水先

食酵素，我食親都痾

一樣

睇醫生 洗腸

本來幾日無屎屙 睇完呢個post屙左幾舊

[img]圖片網址[/img]

諗起細細個果陣便秘 屋企人捉住我唔知搵咩吉落我屎忽度 涼浸浸 跟住我9秒9衝入廁所痾 差點瀨

係咪fleet enema

食酵素
呢隻好有效，開頭可以清宿便，之後keep住食可以改善腸胃
呢2日便秘，一食就攪肚痾得好爽

非打手

甘油

169就得

可能係黑人

係 有印象啦
好似叫甘油條

食m記早餐,萬試萬靈

肚脹應該係氣多，糞便除左便秘外多數痾得清，唔會儲得耐

食左呢個以後唔洗食菜
利申： 屋企高峰期擁有一箱

其實係咪睇人既體質 我由細到大都係2-4日一次

買probiotics食

邊到買

首先你要學識正確嘅排便方式
利申:試過 真係work

巿面絕大部份都係流野

我每次食完早餐過一陣都會肚痛一起身有飲一半水
又成日肚痛痾爛屎 但間唔中都有正常既
我都算飲得多水既
有冇人知點解會咁

食油膩野好滑腸
試過返大陸一日三餐食好多
次次食飽就屙屎

去萬0屈人寺睇，應該有好多款，我食開一粒粒膠囊果隻

日日食水果 多飲水 做運動

岩岩搓個肚 一禁落去勁痛
好實
痾到一舊仔細的
好過冇

食泡菜
食飯撈少少食已經好暢順

每日都坷2-3次
一起身飲750ml水 加Asian squat會幫到你
每晚食一大堆菜 唔好食咁飽 令自己訓得好啲 排毒好啲
我一起身就坷一次 食完早餐坷兩次 經常運動

個個講酵素
但po啲產品成份都係益生菌

點解既

巴打好健康

萬寧隻暢便鹼梅真係好掂
我次次都係食佢
第一次食會痛到仆街 出晒冷汗
但會屙晒啲陳年屎出黎
係黑到仆街既警棍屎！
但打後果幾個月都會成個人好輕鬆 好似重生咁

食左幾耐痾得出

想試飲檸檬鹽水 但好似會好難飲

好似有乳酸菌可以通便
次次食完都好快有得痾
試咗返唔到轉頭

斷食24小時
只食維他命 玫瑰鹽/岩鹽
飲水 茶 同黑咖啡

我都有食呢隻, 之前幾日先去到一次, 食左之後差唔多日日都有便便

試過食得太清無油都會唔屙屎

甘油條

睇消化啦
通常4-6個鐘就黎了

飲西梅汁啦

藝人Jacky答到你

試過呢個食譜 好work
上網搵到，我無連皮食蕃薯

這個餐單非常容易遵守，只需星期五、六晚進食便可，平日都可以如常進食其他食物。以下餐單的分量頗多的，如果一下子吃不完，可分兩次吃。

星期五晚：乳酪250克、番薯500克（蒸熟後連皮吃）、蘋果2個

星期六晚：乳酪250克、番薯500克（蒸熟後連皮吃）

有排食野食得好清 一日三次

康寶萊呀嘛食屎狗 搵食過主啦

去跑步，跑步中途飲大量水，堅work
就好似搖水樽咁，腸入面洗得乾乾淨淨。
30分鐘以上路跑就ok,跑步機上下幅度細啲無咁有效

朝早食滾水+麥皮 返到公司坐一陣就急屎

麒麟果加奇異果加牛油果加蕉
加啲菜變沙律又得，加奶做早餐亦得

每日食一條蕉+一碗麥皮 即刻日日清

我之前病咗發咗誓食齋
食咗足足一個月
跟住由3日去一次廁所變咗
一日去3次

食返個m記

雖然我日日有，但我一星期會飲一包呢個去清一清腸

最好空肚飲，試過食完飯飲冇乜效
如果你排便有困難嘅話可以飲密啲
利申:真心白銀自己俾錢買

呢排每日有食早餐 又有運動 又有食菜
但係都3-4日先痾一次屎

係咪飲唔夠水

早餐去食m 記薯餅
次次食完半個鐘後急到就瀨屎咁

我都係2-3日痾一次
食一個麒麟果都係痾得一次
見啲人話食半個已經可以痾全日

洗唔洗長期食？

見你地講到枝野咁勁即刻走落街買咗枝黎隊
依家坐係廁所到回po

去旅行個陣每日一次 仲好大長好大舊
一返到香港就每日痾得少少 過左個幾月先正常返 有時會突然間痾舊好臭既屎連屁都好撚臭 係感覺到好撚多毒素咁款
最癡既係我鍾意個陣味

呢排日日都食麥皮、2條蕉、2個娃娃菜
每隔1、2日都隱定有屎屙

麒麟果食完已經噴到
唔得加多粒乳酸梅
再唔得飲多杯西梅汁
包你第日屙到出唔到門口

我都係成日便秘
太耐冇痾就會放假前一晚食「宿一消」

已經係腹瀉

1000係飲少左一半

哥倫比亞有幾難搵？

渣

逼自己飲
為飲而飲
因為口渴先飲已經遲左

信你班連登仔買左麒麟果黎食 食左大半個 嘩 係咁痾 一陣又肚痛要入廁所 喪痾左3 4 次粒粒屎 終於岩岩個次整左條正常屎 爽到我呀

買錯厄瓜多爾產地都會出事既

好似2，3日冇開大
今朝食納豆加乳酪加麥皮
屙左2條巨龍出黎
好舒暢

今日痾爛屎

me too
係關工作事
以後未轉post 朝朝好準時十點屙
最近呢年番工忙到冇時間屙屎比佢搞到腸胃勁差

就係買咗厄瓜多爾版
另一個產地效果有唔同架？

勁想知有無瀉藥成份 食過 又係柯到仆街

我都係咁
成日要等佢肚痛先痾到一次屎
由細到大，肚痛要坐廁所3個鐘
依家大左好啲，都要痾一個鐘
好困擾
有大量運動，食大量生果，菜，但就五好肉
西梅汁個啲試過曬，個肚係到搞，但冇屎痾

我直情要灌腸先有

一樣，天然嘢無樣得

好羨慕d人腸胃暢通
健康既人真係應該一日痾2-3次屎
仲要過程係好快好似痾尿咁
唔會比人知佢痾緊屎先最健康

去睇便秘醫生都係開呢隻

生鼻頭多，但消得快
佢皮膚唔差

一次病完之後去親痾屎都好難痾
以前一食完就去到仲好暢快
依家要坐半個鐘以上先有

買左隻個dokkan 既 萬0有
食左兩日 日日有得柯 仲要好撚臭
平時4-5日先柯一次 仲要好少

每朝空肚食益生菌 飲一杯暖水
之後先食早餐
我本身都係好唔定期先有屎屙
咁樣食咗半年左右好好多
就算唔係日日有得屙起碼隔日有

同是

一日痾1~3次

早餐食M記一定有屎屙

食番薯，一日3次

食木耳 金菇

食火龍果

我覺得有
好似叫TREMELLA呀嘛
我家姐成日便秘 之前食萬寧買d酵素好掂
耐左腸胃適應左又無得屙
買左呢隻野屙到佢唔敢再食
佢劇痛既感覺係勁過飲哂一支西梅汁
同埋得d格仔鋪先有
都唔知有無係衛生署登記個d

連續三日斷食

又會好驚腸真係有事
每次就一星期先肚痛一次
姐係一星痾一次屎